有冇人返工係自閉仔?

除咗最基本嘅嘢之外, 絕對唔有額外social, 嘢都廢鬼事講, 內向

今日有個阿姐見倒我就話, 阿x你真係好鬼靜, 點解你可以靜得咁交關, 有時真係唔覺你喺度

我真係唔知俾咩反應, 心諗你煩少陣啦

淨係同差唔多年紀既傾計 其他人除咗公事乜柒都唔講

我冇分年紀, 啱傾就咩年紀都得, 不過基本上都好少出聲, 成日諗自己嘅嘢

個個都啊姐黎喎

成日比人話唔出聲黑面 明明就唔係

每次開工都係孤身隻影

剩係同兩三個講嘢，其他會自動自閉mode

最煩就係呢樣嘢, 其實我冇惡意, 只係唔想煩啫

同同事年紀唔同
佢地又好鍾意講車
連打機都係講車
但自己又在得遠又對車無咩興趣

平時個樣又目無表情
好似好惡咁
我諗同層啲人見到都驚左我

番工o者,又唔係去識朋友.

冇個啱傾

會同人鳩嗡
但永遠都自己帶飯食

比老細話太cool，唔笑但樣好惡

唔講野比人話毒

留名 返工每日可以唔講多過十句野
主要用Skype 打字交流

去到邊到都俾人話我唔講野,好靜

我都係 聽日又要去新環境

ON 9 公司, 唔畀人傾計 , 又唔畀人塞住耳仔

X2!!!保護自己，免受傷害

相反 我好想做自閉仔 但成日都有同事黎r水吹